1比99 (猜一個人名)

吾已開稀

55

口德-10

高樂氏

人名喎 師兄

樓主